大波MAN,高松傑,黑超哥,華記 有冇去武漢幫手

有幾位近日首次見佢地無開係FACEBOOK 開POST
佢地咁愛國,唔知有冇去出返一分力呢

靜過太空

去左武漢抗疫

靜到呢

走佢youtube下面扮藍問佢地

會唔會隔離緊

重喺唔喺香港？

搶緊口罩

吳秋北同屈穎研呢

岩岩先見到高松傑開post
話自己ko連儂鎖